祖記考慮18歲巴塞天才接班C朗 兩將共同經理人！

據西班牙《每日體育報》報導，祖雲達斯高層沒有閑著，他們已經開始規劃未來幾個賽季球隊的陣容了。在他們的收購名單上，有一個名字被重點標出，他就是巴塞鋒線小將安蘇法迪（Ansu Fati）。

法迪出生於2002年10月31日。日前《隊報》評出50位最具潛力的01後球員，法迪位居第一。西媒稱，祖雲達斯已考慮讓法迪未來接班C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）。法迪與巴塞的合約2022年到期，而C.朗拿度與祖雲達斯的合約也是2022年到期。此外，兩人的經理人都是文迪斯（Jorge Mendes），這位葡萄牙經紀巨額有能力完成這樣的操作。

法迪目前正在養傷，他何時能復出還是未知數，但最近一、兩個賽季，他的上升形勢非常明顯。巴塞目前還未能與法迪續約，為了防止祖雲達斯挖人，巴塞新主席上任後必須盡快敲定這位天才的續約事宜。